公司炒人一問

想問問係咪比夠3封warning
就可以唔賠錢之下即炒員工？

咁我炒人之前一次過出3封比人咪得?
公司大定法例大?

最近都遇到咁既問題

炒就一定要賠架啦

如果唔係一次過？
幾個月累積左2封
出第3封可以即炒唔賠？

唔一定
只要員工犯大錯，可以即炒唔賠

你點樣定義大錯?

即時終止僱傭合約
僱主在以下情況，可即時解僱僱員，而無須預先通知或給予代通知金。
如果僱員在與其僱傭有關的事宜上：
1. 故意不服從僱主合法合理的命令；
2. 行為不當；
3. 欺詐、不忠實；或
4. 慣常疏忽職責。

睇下人地去唔去勞記囉…去就賠定都得

推